# Organiser le css

Avoir qu'une seul feuille de css peut devenir compliqué avec beaucoup de code.On peut faire plusieur page une pour le header,

une pour la section principal et une pour le footer. Si ont veut déplacer un fichier css avant de faire ok on coche 

`search for references`  et webstorm va changer les liens des balises dans le fichier css.

Puis il faut faire des liens entre les fichiers css avec la propriéte `@import url('main.css');` ou `@import url('styles.css');` par exemple.

Donc on peut ainsi rangé le css dans plusieur fichier et ne plus avoir que les @import... dans la feuille principale.